***Флаги***
Бот принимает флаги только на главной странице, для сдачи флага просто отправьте в строку текста найденный флаг.
Изнутри меню с тасками флаг не будет распознан.

Сражайтесь, чтобы быть лучшим хакером этого сезона!

*** Описание меню***
___"Активности"___ - список всех нерешенных тасков  
___"Все задачи"___ - список всех тасков по категориям  
___"Таблица лидеров"___ - Топ всех игроков  

***Удачи!***